好心同人講嘢咪戴耳機

邊聽歌邊同人講嘢
又講得細聲
人哋以為你講電話啊
尤其是戴Airpods嗰啲

頭先喺餐廳裏面
有條友帶住對Airpods陰聲細氣咁嗌杯檸水
結果碗嘢食完杯嘢都未嚟
成鋪冇人知佢嗌過嘢飲
仲要喺到閪撚晒面

究竟一路用耳機 一路同人交流嘅人係咩心態
印象中毒撚先會咁做

助聽器呀

人既問題

如果真係聽緊歌 應該講得會大聲啲 因為自己聽唔到自己把聲